有幾多個人係唔敢follow返ex啲social media？

facebook，instagram，snapchat
次次都彈啲suggestion出來，因為大家有mutual friend。
次次都想禁follow，次次都冇禁到。

無unfollow過，snapchat係佢del我先

佢del左我之後都無再玩snapchat

無unfd fb ，但一碌到就想碌走

佢block左我